[清算第一步]唔俾狗入境日本

大家都知因為周庭bb日本一直都跟得好貼香港嘅事態
而好多狗都係放假會去日本，買嘢兼....你懂的
啲狗濫暴濫到過曬火，唔制裁佢哋點對得住烈士
第一步先行動要日本禁止狗入境等佢哋放假都無地方去
實行要全世界都杯葛狗

支持唔俾狗去旅行，全世界禁止入境
狗都係打份工，佢哋無辜架